點解杜狗個show咁撚柒都有咁多人睇?

好得意呀！
屌你老味陣柒味重撚到十足十中學個陣考包尾蠢過隻豬以為講粗口=好笑個啲mk仔
想知佢所有觀眾一年睇過嘅書加埋有無三四本

因為…佢哋嘅人生競賽一開始就已經完L咗喇！好得意呀！

個show真係唔得 杜生不斷要將自己擺做焦點將自己封神 格硬令自己每一句每一個反應都好好笑咁 十分尷尬

有1%人口睇都夠啦
香港又唔會得1%人係弱智

我睇過佢fb啲文真係唔敢禁佢啲片來睇

其實真係幾垃圾

使咩比杜生搞到咁嬲
佢不嬲講咩都加句粗口架啦